何君堯 你講大話！

片入面自己承認咗「對元朗同鄉非常之有信心」「佢多多嚟，你就密啲守，打到佢片甲不留」

睇完佢個fb live嬲撚到 仲屈返落示威者同林卓廷度dllmch
推到俾港媒睇到，要何君堯出嚟問責，迫佢面對市民！

請保護證人

[急推 保護證人] 飛天南出事，何xx係最大贏家

backup
比全世界睇

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

自推

推撚到何君堯跪係我面前

thanks巴打提醒 啱啱backup

我冇野講

全民頭盔月